Cathy 員工失敗原因

個個都唔罷工
比公司一個個咁請人replace
咁你地點同公司傾?

唯一出路係晚上宣佈罷工
早上就罷
直接影響公司利益同唔比時間佢慢慢一個個咁炒你地

得佢有個有力工會都唔玩

Cathy

致各位cathay兄弟姊妹

怯，你就輸成世

中國野D英文係咁上下

唔齊心向來係死穴
俾政府睇死

你肯罷
我地一定企出黎撐你
你地自己唔爭氣
就比人恰到上心口

特登喇

really have no idea why CA crew did not go on strike this time immediately...

本身團結就係力量

但佢地係要比人一個個擊破

推

炒禁多個都唔罷工，解散左個工會佢啦

就好似抗爭咁
成功在於大家萬眾一心
大家一齊出黎 出事既人小數 而且大家無忘記佢地
包括接佢地出狗屋 陪佢地上庭
之後都一直唔會放棄佢地

員工都一樣 唯一勝利方法係一齊反
唔出聲就一個個排隊死

又拉番去抗爭
如果好似垃圾公司員工咁靜左
就會一個個拉 拉完勇拉和理之後拉曬 200幾萬人

中共一個個殺曬

佢哋就係而家啲港豬的現實版
今日不發聲，明天請你扯！

閃電罷工先係出路

我都擔心無左份工
但你地肯無限期罷工
我陪你地

自己內部唔出黎，
外人點幫都冇撚用

國泰=香港縮影
唔夠齊心 齊心罷就贏硬

真係睇下92, 93 罷工有幾多人肯出黎
林鄭期待香港人們可以團結

點解仲覺得和理非解決到
香港人仲係覺得企出來講自己有幾慘， 然後等人幫
自己一啲都唔想付出

cathay既員工 等住一個個被炒啦 等住一個個被炒啦

可以逐個擊破
公司就無損失

示威者一日拉兩三個
就無人會覺得發生左咩事